【貨尾加價 發展商無懼空置稅】將軍澳兩新盤加價推貨尾 最高加幅達8.5%

發展商無懼空置稅，繼續加價推貨尾。將軍澳日出康城兩個新盤，新地（016）旗下晉海II將部分貨尾加價8.5%，如5B座7樓F室，實用343方呎1房戶，最新定價765萬元，較3月時舊定價705.1萬元，調高59.9萬元或8.5%。該盤將於本周日（5日）推售35伙。

另外毗鄰的會德豐（020）Malibu亦更新8號價單，將部分貨尾加價高達6.6%，如1A座12樓C室，實用459方呎，早前的定價為1016.7萬元，其後加價約6.6%至1084.3萬元，最新呎價為23623元。

加價到無人賣先會停，當然試下水溫，睇下有無傻仔上釣

買

大把人狗衝

遲買又貴幾舊

梗係

買唔到添呀，要訓街

發展商都可能估唔到咁多傻仔接火棒
接到越加越有

我3年前用600萬買500呎樓都俾人笑接火棒

應該要信連登經濟學家

有錢就接唔接火棒都冇所謂啦

3年前無加息，無貿易戰，無人民幣眨值
但呢啲都無問題
唔會阻到樓市繼續gogogo

等支爆果班傻仔又輸

今日爆左未